全部同我入撚曬黎

我唔係鬼，亦唔係分化撚
我唔係鬼，亦唔係分化撚
我唔係鬼，亦唔係分化撚

屌那星，今日係尖沙咀，前線準備打，後面叫走，仲叫人跑？
你可以叫人走，但係現場不斷叫急步1212，就有班仆街，叫人跑起身
如果人踩人發生左，個傷亡仲大過比警察拉，比速龍打
親眼見有女仔跌親，兩隻腳損曬
唔好急 唔好停
如果身邊有人不斷叫跑，唔該叫停佢把口，大叫1212

今日其實大家都睇到換左玩法
臥底早已見怪不怪，但係呢種新型臥底係第一次
不過絕對係有得認，不過唔好以上次既標誌做目標
但係有一樣也可能可以做辨認，我相信佢地點都係需要耳機做溝通
無論係骨傳導耳機，有線無線，只有現場見到戴耳機既就先大叫有狗，圍左條友先，再審問
寧殺錯無放過，作為臥底我相信佢地預左比人打，所以證據確鑿就手起刀落打落啦
*本人唔鼓吹對人左出任何暴力行為（犬隻除外）

下次有人不斷叫走，跑，但如果前線真係走唔切就試下叫【融左佢】
*記住唔好跑*，*絕對唔好跑*
若言前線決定作出反擊，請叫停，並向前聲援前線作出反擊

612後警隊變成犬隻，721後犬隻不如，唔好害怕你落手會傷到人
人絕對唔會同你計較，只有犬隻不如既生物會

寧冤枉人，不放棄義士
沒有暴徒，只有暴政

推

自推

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1